PS4 PRO 新機主集中討論區

日思夜想
費盡九牛二虎之力
終於買珧機既你
會買咩game?

利申：
錯過左金會員買12送3優惠
非藍店買 所以無得加錢買野

第一隻買既 game應該 係life is strange
PSN download

想買隻仁王同dawn of horizon...但係咪上網買會抵d?

好似唔係
仁王要四百頭

我都錯過左

平？

入手PRO後第一隻買既game係魔法氣泡俄羅斯方塊

pro首輪機主lm

有無巴打試過部機間中自己閃黑屏一下同埋間中開HDR game 會畫面無野睇？
用緊Lg 新款4k電視同原裝hdmi線

Idle 一陣黑哂 reboot部機都無畫面

不過換過條舊線同port就work 返

我試過用舊線直頭畫面一開機就係咁閃
但應該唔關部機事？

應該享部都係咁
好似話hdcp 2.2 問題

Btw 買左仁王
Pro 機都要load 1080p畫面算係咁（不過無乜pro 既感覺, 可能因為我無玩過PS4 slim 版）